預算nba決賽會出現大量騎士球迷

勇士年度top10

Zaza MVP

年度最佳zip腳

Top play of the year

垃圾勇

仲要扮無辜呢下賤格

十四年騎迷

呢下 應該都有排抖
好彩既話 game6先出到
挨唔挨到game6都未知

final幫禾刺報牛牙，雷曼股神

一節扭兩次，見佢第一下之後都行得唔順，應該要休幾場

關雷曼股神咩事
不過我皇一定贏勇狗！

唔撞得去打麻雀啦垃圾刺

勇狗

撞同zip腳都唔識分

佢假膠唔洗理

明顯可愛自己落地唔小心
係到賴鳩人

1勝已袋，理撚得你

擺明想賭zip中，又真係zip中咗

屌你老母啦

啱個場咁大都唔跳去中圈落地，迫害zaza

應該自己fade出界啦 係到賴人

收山腳 好撚黑人憎

恭喜勇成為公敵

你都on99
勇士幫nba29隊波出返少少氣咋
仲有大把未還

係驗球迷又點撚樣啊

你老味最憎lebron都要撐cavs
湧太黑人憎成隊波

唔撚睇呀屌

防守贏得冠軍

一日馬撚一世馬撚
垃圾勇898

保雲欠落既債依家要還

你地祖先既債依家要你還

岩啊 下次垃圾勇比人zip腳又可以抽
抽水既野向來都係無限輪迴

真係以後有乜事都可以話 抵死架，要還債
呢句冇得輸

屌那星要還既話賤種勇個draymond要全家死啦

連登籃球post質素真係好撚低 講LBJ就剩係識講foj
難聽講句大陸仔 or reddit 討論籃球都高質過連登仔好多

事實唔怕講

我相信勇士球迷係理性既glory hunter
只不過佢地想搵藉口好過姐
每次Spurs有唔公平既地方 都會講番Bowen Horry傷Nash

要睇高質分析就唔係上連登垃圾壇啦

連登低質你咪講D高質分析帶起呢度囉,你地班友又唔係架喎,一味玩下曲線抽下水,咁梗係低質
成鳩日幫大陸仔論壇含撚,咁你地咪上去慢慢含囉

咪又係一竹鳩打船人 成日話你地班連登仔 你地班連登仔 佢自己都係連登仔

垃圾刺幫保雲D zip腳數還息咋

騎過完塞仲可以fullteam 先算啦
塞都有兩個殺人王

我整緊張 猗狗list 湧狗list

到時邊隊 就bin9佢地

我騎今年成為正義之師，討伐賤湧

上連登最過癮就係睇人嘈交

勇士贏輸都bin得架啦
贏又話今年有KD梗係贏/4個all star梗係贏/兩個當打MVP梗係贏/黑哨打人隊隊傷哂梗係贏
到輸 咪又係講同一句野 下 有KD都輸? 4個all star, 兩個當打MVP都輸? 黑哨打人隊隊傷哂都輸?

根本勇士已經立於不勝之地 贏輸都唔光彩